【大清洗】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

大ching洗

Mathieu Debuchy is expected to arrive in Nice to undergo his medical in the next 48 hours ahead of a proposed move to @ogcnice. [@AfterRMC]

永久封印2號啦

賣佢老味

過路過到medical架

第一時間比負皮樓豬

一下清二件，爺爺好波

清洗山狗

支持細梅轉2號

過唔到
賣唔出
一世留係阿狗
年年加人工

迪布治free 走？

Wenger有負於佢，留左件最邪惡既２號波衫畀佢

幾球野賣走

終於躝

debuchy stay
jenkinson out

雲加

ccc有乜可能咁平
有冇得set回購

呢d 25仔 送走左就唔好再番黎了

躝哂佢

btw dllm chambers是無辜的

Debuchy -> Nice (£5m?)
Gibbs -> WBA (£12m)
Chambers -> Palace (£20m)
Szcesney -> Juve (£12m)

Lemar -> Arsenal? (£55m?)

Gibbs CCC 哨牙仔 贊狗 主席 咁實加速

laca隻小腿真係好那癲

賣得出140k,即刻迷雲140天

賣包皮啦吊

比夠60m佢

躝

Gibbs都賣到12m 要還神了

最垃圾果個都唔肯走

如果唔係塞住垃圾港女反雲把口

Arsène Wenger today becomes the longest reigning boss in PL era (7,583 days), eclipsing Sir Alex Fergusons' previous record. #afc

Debuchy set to move to Nice. A shame he regressed so much after the injury at Stoke but since then, it hasn't worked for him. Best of luck.

柏芝上季打得咁好都賣

第一張係咪古感仔江湖新秩序

BREAKING | Debuchy is expected to arrive in Nice to undergo his medical in the next 48 hours [RMC's @TristanMolineri]

唔賣包皮

How much?

流星花園呀屌佢地老母

一開始買果d幾好丁又型棍

free

柏g仲要英人⋯⋯

阿拿杜域死全家

3年前艾拿杜奧域雙手斷送佢我廠生涯

而家最難賣走個件係咪贊仔?

下半季加比爾表現改善左好多

系 最厚面皮呢件

一路好走!

對熱？

所謂下半季其實就只係得一兩場

個兩球就係輸佢

走左邊個打後備牙

兩腳踢走左個前四

nelson

Jim White on talkSPORT radio:

•Chambers to Palace for £20m.

•Gibbs to WBA for £12m .

•Szczesny to Juve for £12m.

#afc

急屎+贊囝 左右雙雄組合 只售15m

正仆街

佢最大缺點係拎到波好慌

第2球真係睇到火都黎
輸完1球即刻整多球12m

又有邊個會估到張伯斯都值20m
英超後衛畀曼城水魚炒貴晒

害到我廠無r 連踢

點解要賣柏G.....
賣包皮仲好啦

應該重用咩位都打得既萬能俠
撩耳屎 Niles

Ainsley Cory Maitland-Niles

根本就廢，又唔計HG，都唔知留黎做乜春

呢個成日死扭，波底又唔係特別好
不過防守就係最弱嘅弱點，希望唔好再見到佢打閘

執正來講加比爾同艾蘭尼球技真係說服唔到人
可以話係毫無特色

So looks like some of the departures will be under way this week.

迪布治可能free transfer

唔想佢走

18m入通脹幾年20m可能只係原價賣出
但係為左free up wages
籌錢in case山狗走可以買big name?

南美哨牙狗

到佢踢你地咪又係屌佢唔夠班

都要賣到錢先得架

暫時似會bid既big name得包皮
lemar 60m應該即pay得

兩個都躝

要慳人工係都唔會賣柏芝啦，又後生又hg

賣d2、賴死唔走嘅贊仔都慳十幾萬鎊一星期啦

送都無人要

on9雲加最應該躝

點都好過贊狗呀
用波助攻助守唔會屎得過贊狗啦
一睇波底已經知好贊狗好多

mbappe no la

18m都已經係水魚價
近年梅斯達菲以外最貴後防收購佢除左英人兩個字
憑咩？

埃及仔穩打穩扎
唔係一定要個個都識一扭十既

而家咪賣d2囉
你都識講贊仔賴死唔走,點賣

清冇睇名

埃及仔佢做後備算係咁啦

講得好呀手足
好過某d人工高得黎波底又唔好既球員啦

成個女人咁

潛質
其實佢真係唔差,唔明點解咁快放棄
係都賣走加比爾先
張伯斯借唔借走就後話

贊狗同迪布治加埋份人工都已經十三四萬鎊一星期
賣埋急屎ccc又多十七八萬鎊一星期
其實清清下真係有空間買人

睇得1場半就下定論
贊仔踢西咸助攻助守又motm就垃圾
印象睇波法

成個煎pan咁

ccc 70k,gibbs 60k,debuchy 70k, Jen 45k

Jenkinson

ccc唔是話十萬鎊咩

英人身份加今年表現都值得留多季啦

咁贊仔踢西咸都已經兩年前既事...
之前的確有d希望,而家冇了

呢個唔係用唔係好黎形容啦
係用垃撚圾啦

no la

贊仔人工低 又唔多聲氣 又係死忠
係清都清左d多嘴狗先la

呢到d人痴撚線
埃及仔 柏芝 贊仔全部實而不華又肯打後備既都話廢
洗唔洗俾11個美欺你

咁佢人工係高過你係庇護工場做既

冇得出講經咩

人工低
Lucas 都係40k咋

jenboy rubbish

薯仔頭先生

柏g埃及留
jenboy不了

贊狗實而不華
我地係咪睇緊同一隊波

講緊阿狗個工資架構

佢之前傷到咁...
好難再養佢啦

都係個句 印象流玩哂
你睇過贊仔幾多場波先

咁卡so都賣得了咁講

well, I mean,我講緊全europe個hole picture lo

I'm all for anything that gets Krystian Bielik more 1st team minutes. Calum Chambers 🚮.

卡蘇有料喎

白袋45k 都唔叫高？
迷贊剩係人身攻擊

咁你不如拎d下遊球隊黎比

whole

比歷未夠經歷啦
外借吸經好過留喺到做大後備

宜家係雲加放棄左贊子
之前盃賽出m乜n乜右閘都唔出贊
直接放左佢落預備組
冇得唔走

贊仔都有

我對波蘭仔印象真係仲慢過柏g

屌你啦
今季佢踢親都睇到足
對盧多格雷斯果場人地已經屎
佢比人舞到我笑出黎
同急屎一樣比人重點攻擊
盃仔對森林果場佢都打到食撚左屎
你肯定係印象流
迷垃圾都唔好上腦啦

asshole

咁就係雲加條死老野唔俾機會
就唔好講到係贊仔唔撚踢白逗人工咁

廢到仆街

打u23囉

贊

真係勁就好似主席咁成堆幫佢哭喪啦

西咸紅牌輸十二碼都試過

之前盃仔出佢打英冠都打唔掂
梗係踢落預備組啦
基本上佢屎波就梗
最慘係佢落到場連自己要做乜都唔柒知

1場半場放大黎睇,擺明玩針對啦
又唔係踢阿狗個陣紅牌,佢踢西咸做卧底唔得牙
咁樣反而更加表現出佢忠誠既一面
反贊又輸

勁既老野一早比左機會

無比機會贊狗都講得出就知佢先係真正既印象流啦

可能迷贊都冇睇晒咁多場

咁要睇番第一場熱身賽了
唔太慢企位ok用波比波都合理

唔好傻la
全靠佢冇掉球界外球，dum波鐘先可以保住勝果
點會唔知自己做緊咩

留意到迷贊多數都係反雲
雲加又贏

第一場熱身賽佢一般咋啵，大梅幫佢包咗好幾吓，同埋佢太多帶波衝上去，改唔到以前打中場啲習慣

踢3後衛幾岩佢
佢鐘意上腳,後面有人執屎就岩晒

喺波蘭踢壞腳

我見過迷贊嘅得一個

感覺到Wenger會拖到最後一秒先放走Lucas

恐防Alexis走人又買唔切替代品

好慢wo第一場成個人大梅咁

上腳不如用柏g

係,Lucas準備連續兩季比雲加當係condom

阿狗走數就得一個

算好la

Yes，siuma教練

柏G套到現,雖然我仲係諗唔明點解加比爾>柏G
不過雲加咁做一定有佢既道理
雲加好波

如果真係留個d就帶去summmer tour啦

街場都唔會咁解

最可悲係就算呢個情節真係發生
Lucas仍然只會排係Ox同Theo後面

贊仔全部實而不華

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088
Good afternoon Europe, good evening Shanghai 😬😉🇨🇳🌆 Out for dinner with Granit and @seadk6 👍🏻 #Gunners #ArsenalInShanghai

射術好勁

包皮

主席係我廠其中少數用腦踢波既球員

你所謂睇足就係得句食左屎
咁講細梅同k6都賣得

另外對森林撚有出贊仔

埋堆了 高拿仙歷

make Muslim great!!!!
Allah!!!!!!

Allah Akbar!

幾時先再黎香港

如果係勁既老野，一早就令贊仔呢d 質素都開竅啦

Bielik

結論 係老野教導無方 堆沒左贊神

yes 躝

睇下住烏對摩納哥

9up都做下功課喇
講咩杯仔對森林俾人撚

老野冇咩料到認真

老野最應該走就咁多人迷
民智未開

急屎同贊神如果一早跟肥普 rose walker e家應該食緊屎

睇咁耐波 好少阿狗主場噓自己球員

包皮賣唔到錢，
柏g賣到錢，
咁都冇分別？

stone 夠跟哥帥啦
利記邊個青訓跟高普彈出佐

又係話法比天才到自己搞掂

無計，個場真係神級

唉我地成本價賣贊仔俾人算啦

達哥部新電腦hang左

即係幾錢

1m?

唔係雲爺爺比其他教練,贊一早比人FOUL走

你比1m人,人地都唔要啦

又內戰

咁我地迷贊黨夾錢買返佢算了

屌鳩你啦拉一派打一派
唔比兩個都反既

so what

唔好因為條垃圾開打啦

包皮賣比華西8m euro都唔知有冇

果場唔計

我2c係成日話咩幾個球員白逗人工阻住地球轉
但其實最阻個件死老坑反而咁多人迷

應該唔只掛
其實可以借2季再強制買斷
而家d歐洲球會都係咁做

迷贊黨4大巨頭都夠打la

幾多個黃金chance

邊4條垃圾

避ffp姐
西甲係計錢都冇

唔知
但係6射0中龍
好似係

茅嘈啦，大家信雲加死前會帶阿仙奴成為爭標分子啦…

屌
華西今季比左7m買祖記後備龍
唔係比唔起錢買加比爾下話

一個空龍，一個小禁區正對龍，一個小禁區窄角度。好似係咁多

浴袍團

意甲堆乞衣做依啲野多啲

再咁多嗲叫2代目this kiss唔同你打fifa

德超某隊慕尼黑賤種都係咁做啦

買完咪冇錢囉

開咩名，話德超個堆咪算囉

食屎狗黎
隊隊買我地d人先黎冇錢
我地買佢地d人又話唔等洗
屌晒佢地屎眼

好撚慘佢地 d轉播費比疤鍠食哂

this kiss好迷唔迷,迷贊條垃圾

單機喇你

贊仔而家25歲踢波都仲腳震淆底
點撐得落牙

加錢同佢地換Gaya

睇佢地d中遊 波衫心口都冇贊助

James冇強制買斷

皇巴季季都過億,佢地就仙都唔仙下
如果佢地轉播費分得平均d
做到好似英超轉播咁勁都有可能
始終西甲水平高d

好怕後日又比德超隊大炒

咁就係賤囉

點睇到佢腳震

咁疤鍠馬盛世就冇咁勁

難啲嘅，佢哋個時間唔夠英超好，不過佢哋啲轉播費真係分晒俾頭幾名

係主席慷慨

踢四隻左閘=.=?

Yes 不要了

仲衰過生日快樂

咁呢d你情我願既
james冇人要 去之前續多左一年約
鍠又唔係完全冇so
阿狗賣人平係因為自己唔企硬d人又要柒

Kxxxxxxxx屌打gaya啦

e+系禾廠吾要距

佢地而家多左好多早場
最早香港時間6pm就開波

拎住個波好似拎住個炸彈咁
打學界丙組都唔會咁啦

緊係整大個餅先
全西班牙受惠,足腫又唔洗成日追球王稅

佢係個波

好少大球會借人之後唔會買斷 Coman Benatia Cuadrado

delay no more

先借後買 10m借1年 之後40m強斷買斷

拜狗皇狗今年班球迷互咬
但係班高層一直好fd

聽晚阿叻

關我地撚事咩

拜狗上至高層下至球員都係賤種狗
今生有幸係安聯見到佢射十二碼輸比多仔

係

日日用twitter串鳩我地已經

法國拿狗你呢排成日嘗試扮大個

後日又慘敗一場

升左班呀

友賽都強陣 狗黎

屌個大陸狗唔撚租

Monaco's Thomas Lemar is one of the best players in France and has the "right profile" to play for Arsenal, according to Robert Pires.

The Gunners have already had several offers for the 21-year-old turned down this summer, but Sky sources say Arsene Wenger still hopes to strike a deal to bring him to the Emirates Stadium.

Lemar helped Monaco to the Ligue 1 title last season, scoring nine goals and claiming 10 assists, and former Arsenal and France winger Pires believes his countryman would be an excellent addition.

"I love him as a player," Pires told Sky Sports. "For me, Thomas Lemar is one of the best French players there is. He can play on the left, he can play on the right, he can score goals and he can make assists."

Arsenal have already signed Alexandre Lacazette from Lyon in a deal that could rise to £52m, but Wenger is eyeing more attacking reinforcements as speculation surrounding Alexis Sanchez's future continues.

The Gunners boss says he has given up on signing Kylian Mbappe, but Pires feels he would be wise to continue his pursuit of Lemar as he aims to turn the Gunners into genuine title contenders next season.

"Lemar is the kind of player who can make a difference," said the former Invincible. "He has the right profile to play for Arsenal, definitely. I hope for him and for Arsenal that it happens."

Sanchez, meanwhile, says he wants to play in the Champions League but insists his future depends on Arsenal. Wenger is reluctant to sell him to Manchester City despite him entering the final year of his contract.

皮皮贊親都買唔到好似 快d 60m轟落去啦

同陳法蓉二個有d 難頂

咩呀

仆街拜狗

發覺連登邊隊波post好
都有個係返庇護工場
agger路，老鼠 .........

年頭加完佢租依家話唔租

希望沾屎俾俾面 唔好大炒我廠

debuchy搞到咁都係因為soshort印咗佢...

利 我妻 祖 感謝各位

等睇我廠臭燒教下佢咩係傳波

奧燒幾時帶左隻結婚戒指

臭燒射波就叻

收嗲啦

又準備比人大炒

教佢射12碼

達哥

輸多場5:1又暴動

暴咩動丫 咪又係咁

夠膽再輸多次5:1
我行路+游水去德國用我雙手拆左安聯球場呀

應該豬10-0

你冇印辛子都搞到佢收皮啦

報佐警，又有人諗住攪暴動

收皮啦拜狗[left]黑走我廠

輸lemar守守下近柱走左出黎

LM

用殘山狗

屌你六日子 咪反豬腦

又貴又高風險

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Done deal! Szczesny from Arsenal to Juventus, €11/12M to Gunners for the GK. He'll arrive in Italy soon to sign. 🇵🇱 #transfers #AFC

完了...

想g間諜退落黎之後可以用乜龍
Ccc都賣

拒賣雲佩斯一幕再現！雲格或強留山齊士

然而，根據《每日郵報》的最新報導，雲格本人對山齊士能夠留在阿仙奴仍然信心滿滿，他相信下個賽季山齊士仍然會留在阿仙奴。

考慮到雲格在之前的採訪中不止一次提到過：「山齊士還有合約在身。」「山齊士很職業，他會尊重自己的合約。」「我們已經不用把招牌球星賣給競爭對手了。」而山齊士也似乎在採訪中承認了這種可能：「未來不是我一個人決定的，但我已經做好了自己的決定。現在，我正等待阿仙奴給我回覆，告訴我他們想要什麼。」或許雲格強留山齊士一年，然後讓後者自由轉會，是目前最為可能的結果。

打後備啦垃圾

szczesny垃圾黎架

祖記900萬報價施捷斯尼 雲格開價要...

據《米蘭體育報》報導，祖雲達斯有信心在下週的季前巡遊開始前及時簽下施捷斯尼，而且價格不會太高，900萬歐元足矣。

施捷斯尼的轉會談判在幾週之前陷入了停滯。雲格的球隊希望通過出售波蘭人回收1500萬歐元，日前甚至有媒體報導稱，英超球隊的要價已經達到了1800萬歐元。對比之下，祖記的報價卻只有800萬歐元。

不過據《米蘭體育報》提供的最新報導，斑馬軍團堅信，900萬歐元是可以拿下施捷斯尼的，而且還不會耽誤他們今夏的美國之行。

好波

好似都借走兩季
今季賣都好正常
就算施治退落黎都唔覺會由施捷斯尼接班
11m係龍門黎講價錢唔算太差
考慮到球員質素

毓民：邊撚個同熱狗做朋友就仆街黎既

老野會強留山狗me 迷雲一日牙

我追撚住佢條撚黎含啊

Sir Jenkinson‏ @theEpicGooner
Sky reporting Chambers to Palace for £20m with a buy back clause. Gibbs to WBA for £10m, Szczesny to Juve for £10m.

終於掃走呢條友

到時CECH退希望買butland接班

咁就賣得過既，闖蕩下學成歸來仲好

躝啦

等k6 m4退哂役就buy back 佢

Gibbs 10m......
英人低價都10m，即係gibbs 本身價值係0.........

其實我地除左k6冇乜邊個中堅快

請左個合約專家返黎，先識搞呢d細節

佢定位真係唔清晰，做包果個轉身唔夠快，做逼果個又唔夠快唔夠頂

Gabriel都算快快地
Mustafi都ok
K6都慢左d啦

係香港請隻保險狗就夠啦

咁就留OOO

又要睇佢瘋狂輸身位

禾地迷雲黨唔需要你

buy back chambers不如升ben sheaf好過

其實賣CCC就冇計
佢想正選唔打後備
想留都冇意思

Arsenal made an enquiry for Kalidou Koulibaly but it was rebuffed by Napoli who say he's unsellabe. [TuttoMercatoWeb]

小氣

14號清唔到?

好想有生之年 見到真人

呢個都重點陪訓佢啦，
前兩季u23中場改造佢成位中堅，

未來3後衛:

Chambers. Sheaf. Holding

賣左幾件 ALL IN 利馬未

又話買Alban Lafont既

賣chambers=on9

點解柏芝可以賣到20m 但gibbs得10m
好似少咗d

後邊個件有人買仲想點呀CHING

有buy back就唔撚驚，
等m4 k6退哂 g5躝埋，就係張伯斯回歸之日!

ccc得10m我真係屌你老母
要放都唔好放俾祖狗呢啲乞衣啦

唔洗貼錢送走都算係咁

我預5m架咋 10m即放啦屌

柏芝買返黎個身價貴
而且20m真係好平
不過有buy-back clause就算啦

同埋加比爾恐怕放唔出20m

已經係最高價買家了

當借比人練兵

法國《隊報》指，傳迪保治48小時內抵達尼斯，接受體測！

一早都叫阿狗整buy back clause
今鋪終於都識玩呢味野

一路好走

話晒都入過幾球波救過阿狗名

要特登搵個合約專家番黎先整到呢味野

1-1 TOT, 2-1 SWA

48

會唔會過唔過到體測

開始賣人

好事 不過可唔可以叫高啲價

好緊張，希望唔好嚮體測跑步機度跑跑下又傷鳩左
done deal左先慢慢傷

賣人都48= =

而家最緊要除左買利馬,就係wage bill
player sales都可以幫隊波過到英超新例

Btw佢賣左幾錢

應該係$0

賣人叫價方面真係唔及車仔熱刺，但都要夾下天時地利😅

呢到d人覺得廢就要賣嫁喇

約滿啦咩

下季先約滿
佢人工太高,要免轉會費先送到佢走

跌出前四終於有新作風
個轉會窗到依加都幾ok

都唔係今舖先識玩，早排咪傳個幻幻威靈頓施華會用buy back clause 買返黎再賣多次囉

終於睇到雲加既硬骨頭

雲加如果真係強留山狗係咪姐係
買唔到利馬啦

強唔強留都買唔到啦 摩納哥應該唔會再放人

從來都沒有

賣埋我禾去愛記就搞掂

2,3m都唔放過
你就知阿狗係有幾咁急切去搵錢續球員d約

愛記又月巴又我禾 衝擊前四

清鳩哂佢啦 到季中喊都無謂

應該係老野覺得佢同張伯施仲有d d 機會成長先set

上季直頭米堡後防最勁個件

Arsene Wenger remains confident that Alexis Sanchez will stay at Arsenal for the forthcoming season - @MikeKeegan_DM

又一件垃圾

米堡上年排第幾

但係唔會續約

靜啦

前鋒廢有乜計

留佢都係做下樣姐
拎撚到英超咩

Juventus have rejected a €95m bid from Barcelona for Paulo Dybala. (Source: Corriere Dello Sport)

今季拎到
到時佢幫爺爺含返啦

水晶宮對張伯斯有興趣,不過唔係首選收購,而且轉會費會比最近報導既20m低

呢條搞事棍嚟

SKY report some #afc exits this week. Chambers £20m (buy-back clause) to Palace, Gibbs £10m to WBA, Szczesny £10m to Juve, Debuchy to Nice.

未計debuchy賣左40m
That's not bad

佢係祖都係打後備

拿玻里

自從Cech黎左，佢就變左反雲反廠
都唔睇好會返黎

等睇佢走佐之後屌鳩爺爺同阿狗

一次放3個HG

希望張伯斯同傑比斯真係賣到呢個價

雲加又贏

ben sheaf勁

belik 好似oj

而家 HG 有無8個
禾
aoc
jack
welbeck
仲有無

都估到難有人會出20買張伯斯

未來我廠3中堅:

Chambers.(幾年後回收) Sheaf.(升一隊) Holding.

Coq
Holding
Ramsey
Iwobi

幾碎？

咁執兩件u21上黎實有，馬特蘭尼斯今年應該好大機會執上黎做rb後備

Niles
Bellerin

應該係左右閘+中中大後備

iwobi,
walcott,
welback,
aoc,
jack,
holding,
chambers,
ramsey,
martinez

馬天尼斯好似唔係

可見過去買落D後生仔有幾廢 後備都無資格

大家j 親既有幾多個真係升到上黎
由蘭斯貝利開始

好似係，真係細細個就聽過佢名

18歲加盟，
仲有數漏coquelin,
其實唔缺homegrown,有突好多添

睇片都唔覺得有咩突出
要佢唔要CHAMBERS 咩諗法.....

叫我 ??

Lacazette might need two seasons to settle at Arsenal, warns Gallas

shr.gs/EyMxiu

17年1月1日計 20歲或以下可以唔洗註冊
即刻niles 同iwobi唔計
Hg有
禾子
Aoc
Jack
Ramsey
Coq
Holding
Bellerin
Martinez
黑b

最好就梗係留，係爺爺唔信佢

14個

Martinez 好似18歲先買返黎...

ccc, 同我張圖

個陣第一季張柏斯黎阿記個陣，仲記得有ching話見到場上有2個K6

咁快就變人球被雲加扔黎扔去

18-21過左3年岩岩好計hg

iwobi,
walcott,
welbeck,
aoc,
jack,
holding,
coquelin,
ramsey,
martinez,
bellerin
Niles
suppose 咗個3個走
應該呢8個reg
其他u21唔洗reg(Martinez 唔sure)

不過兩年後英超行新例
自家青訓既條件收緊左

大波治FREE去NICE

SERI 黎呀記

踢番閘之後就.....

賣撚完人好拿拿聲搞掂林馬啦 摩洛哥要幾多 一野轟落去啦diu

新例好似要15歲前

好心你幾廿歲唔好咁多幻想啦

Gibbs轉會費個range咁大

It’s expected Arsenal could receive anything between £8-15 million for the England international

呢到回有冇錢收

米堡打鐵桶打到咁後防睇落緊係好勁咁
個個咩ayala睇落都好似好勁架
你試下叫柏枝踢般尼矛夫呀
實俾人撚狗咁撚

喺度講有鬼用咩

回哂塘

踢英撚咪一樣咁穩陣

突破盲腸

係社區盾同酋長盃幾場 殺哂啲波

戴6囝

D tackle好撚勁

沙卡話比你地聽,佢先係icon呀屌你地老味

香港個天邊有咁清,個海邊有咁闊,d遊客既笑容邊有咁燦爛

邊part穩陣

對德國好勁

你請

甘系幾勁

Gurjit‏ @GurjitAFC
Now RMC say Nice have decided to sign Lyon right-back Christophe Jallet instead of Debuchy. #Arsenal

.........................................................

咁賣法夠唔夠Home grown架

雲加計數你同佢定啦

屌 放唔走

屌迪狗又唔躝

on9

新玩法 險賣

Arsènic™‏ @MrArsenicTM
NexExchange | Two #AFC shares were traded today for a record price.

Dllm

未計青訓

禾仔
張伯倫
藍斯
黑碧
馬天尼斯
基比斯
韋舒亞
基比斯

呢堆都已經夠8個HG

兩個gibbs
已經唔講會放左佢

已經分唔清鳩乙係柒咗定搞事

係喎寫多左
雖然未超齡不過基比斯轉holding就夠8個啦

鳩乙食屎

未夠歲數根本唔需要註冊
不過holding好似22定23了

啱啱先打完u21

賀定21歲,9月先22歲

痢又比人警告

警告王

又要道歉 🍊

我信最後紅牛同修仔都放

痢今次又搞咩

Crystal Palace have made a bid of around £16 million for Arsenal defender Calum Chambers

The futures of Mathieu Debuchy, Carl Jenkinson and Jack Wilshere are also finely balanced but any exit may also depend on finding clubs willing to match their current Arsenal salaries.

chambers 有場比人虐待左3次之後就頹到而家
有無手足記得邊場 ?

賣人都空炮

對史雲斯,比蒙迪路爆到傻
不過佢都唔係頹到而家既

賣左gibbs
你個表得番6個
加番賀定張伯斯先岩數(可加ccc變9個)
之後下年定後年仲要變左要12定13個
真係咁有信心搵到幾個唔好話正選料,起碼夠做後備既英人?
(仲要根本禾仔28/9,有價都要賣,同埋100分又得番1年約)

Btw唔記得左
高基連同比利連都計英人

星期二了

唔好意思

賣到人未

後日賣山狗

Debuchy will not move to Nice as they have opted to sign 33-year-old Christophe Jallet. The move will be complete tomorrow. [@Nice_Matin]

Mathieu Debuchy's move to Nice is set to collapse as their first choice target Christophe Jallet has become available. [RMC] #afc

賣人都可以打空炮
呢隊波真係世界級

West Brom have approached Arsenal about left back Kieran Gibbs. Valued at £10m. West Brom don't want to pay that much

好擔心大球場草地

賣啦

有邊隊仲柒得過阿狗？

又落狗屎
陣間仲要見工

加油牙

加油

山狗換亞古路
亞古路踢唔踢到山狗個位？？？

3條頭髮
係reception 企一陣就乾

我攞左飛睇猁

又睇摔角

歡迎光臨香港大農場

講起痢
個塊make us dream banner仲有冇用緊

Serie A side Sampdoria have offered Arsenal £6m plus £1.5m in add-ons to sign Jack Wilshere. [@SkyKaveh] #afc

Firstly, Mathieu Debuchy. The Frenchman will join Nice for a minimal / no fee but his wages of around £70,000 p/w will be shifted.

Woijech Szczesny likely to be next out the door with a £10million move to Juventus all but done. Reportedly earned circa £65,000 p/w at #afc

Kieran Gibbs is another to be deemed surplus to requirements and looks likely to join West Brom for around £10m - wages of around £60k p/w.

Newcastle (who also have an interest in Gibbs) are interested in signing Carl Jenkinson. Minimal fee, but £45,000 p/w wages to be shifted.

Crystal Palace have bid £16million for Calum Chambers. Arsenal willing to let him go, would like to include a buy-back clause (£20k wage).

It also looks like the end of the road for Jack Wilshere. Several clubs interested, Sampdoria appear to have made a £7m bid (£90,000 wage).

Lucas Perez will be allowed to leave, several clubs looking at a loan deal, Arsenal favour a sale at around the £15m paid (£45k wages).

David Ospina also likely to leave in search of first team football. Fee around £3million and wages of around £40,000.

Seen that Debuchy to Nice has 'collapsed', but he will still leave so the point remains. Arsenal have no intention of including in squad.

If all of these leave, Arsenal will hope to raise in excess of £60million and perhaps more crucially, free up around £400,000 p/w in wages.

撐牛奶唔撚易

我廠真係有好多高薪廢物

#鬥心

星期二又無j news睇

有冇人對意大利統一有興趣.......

那星我拖鞋短褲都濕晒

要阿古路 咁我拎願要奧巴美羊

屌你老婆你仲未請我同HII係澳食餐

濕撚哂

總之jen gibbs debuchy 躝
奶 佢決定
Chambers留

今晚真點濕撚哂放工

落雨出街點著刀濕嫁啦

清又星期二見工

唉唔撚京

唔駛返工咩

羅賓又食人老婆

Told you about West Brom's interest in Gibbs on June 2. Price has never been £15m. WBA still keen. Not imminent. He'd be a great signing IMO

有得睇球星食泥

拿卡話基佬有幫佢融入球隊

係咪指唔彩佢，攪到其他人主動同拿卡friend 牙

其實除左基佬, 仲有其他法國兵啦, 哥斯尼, 高基lin

「厄爾尼諾」現象影響 港今夏雨少氣溫高

binc

PSG are back in for Alexis Sanchez, according to tomorrow's L'Équipe.

Ok sell

拎錢all in lemar 算

Trade draxler

both ok

鵰

達斯拿玻璃人玻璃心不了

粗粗地VERRATTI算

有無台播
好想睇

ok 嚟搵老死ozil kolasinac了

住烏係大佬級，英國球迷又咁鍾意，冇都要話有，有實力又識擦鞋，有前途

跣到尾龍骨傷就ok,休息到等踢世盃fit哂

住烏都變大佬級

psg可以sell呀
不過係就快
要買人頂佢

年齡上係大佬級既

不過英國人應該慣左陰陰天同落雨啦？

而家d熱身賽咁鍾意一野換曬成隊既

2012年前仲有邊個球員，5隻手指數哂，
hey jude同 超人的主題曲 已證明其地位超然

同意, 所以禾仔同藍C係我廠ICON

Ok psg
Trade draxler gdgd
Buy lemar
And one tall dm收工

我獌巧勁

鹽湖城都幾勁

咁就兩年

lkk巧勁

尼格度.jpg

強姦

最恐怖係d泥入面有貝殼

其實上海夜景好流
無得同香港比

Times | City sources insist that Pep is keen to have Agüero and Alexis Sánchez in his squad next season.

使唔使貼埋錢，跟埋個山狗送比你呀乞衣森多

食完就廢足一世

雲加打死都唔賣比你啦 光頭佬

最慘係拿xxx個中堅
俾d泥整傷完之後沉到而家

睇下猁邊個咁不幸

道出真理
一堆高不成低不就
高薪賣唔出

今晚祈禱希望天父爸b落勁大雨=3=

Mirror | Lemar is #AFC no.1 target, Monaco ask for £80m but AW believes a deal can be done [✍🏻:@johncrossmirror]

Lemar 80m😵

Lets go 錢又唔係我出

相隔十一年後既英超冠軍，巧梘洞

哥狗拉埋agger路過黎我廠未可以一隊囉😅

對 Swansea 洛列治

意假乞衣隊 d出價仲停留喺卆年代

我地反sale佢贊仔

唔係文尼路咩

原來係蒙迪路，包皮啱

千金難買心頭好 雲加掟鳩死佢啦

比啦仲忍

蒙迪路啊

咪更正咗囉，想點

yes, 一野轟落去

大把$

比多20m，施捨下摩納哥王子
100m轟落去

100m我bid包皮了 抬下價

留名等睇80m水貨

金錢足球

即討po
有半隻阿狗俾人屌

買到先算啦

分分鐘出到80m，摩納哥又唔放

Walcott to TalkSport: "But who knows who else the manager will bring in. We don't know. We just get on with our job &try to get fit." #Lemar

屌你老母

Alexis has been offered to Real Madrid by his agent Fernando Felicevic. #AFC

Wellington Silva is due in France this week to sign a 4-year contract with Bordeaux. The Ligue1 club agreed to pay Arsenal €5M #AFC

都出到80m
唔差在加多20-30%繼續追mbappe啦

Deportivo chief has claimed that "another player" - probably a striker - could be leaving Arsenal instead of Perez.

條撚屌唔肯走

唔夠人爭
寧願80m穩陣食到

唔係咁開心下話

山寨王

食屎狗去鍠岩哂

冇位出佢

即係點牙

人地要歐聯姐

基佬

賣我子 快

15m都比唔起

其實debuchy賣唔到咪留囉 萬一轉番陣 右閘其實得比比鳥一個

去西超三隊都襯啦

Bale加錢換

太易傷，到最後都係得返小貝

去皇馬 事撚但拎人換 fit

用niles/nelson仲好

Kovacic

最多我地硬食個E斯高啦

仲有新A Cole

佢地用高仔加30m即換

要isco/asensio好過啦

有得你揀咁款

光頭佬唔會放啦

咁多新人邊出得哂丫

唔會賣呢兩個
佢地買左ceballos應該放一個後生中場
高仔勤力又有推進力

By Arsene Wenger’s own admission, the endless questions about his future in each of last season’s press conferences were something of a distraction.

That should change this term after the manager signed a new two-year contract extension, and he hopes the stability that offers will lead to a successful 2017/18 campaign.

“For me it will be a change because it was a bit eternal, a repetition of the press conferences about that,” Wenger told Arsenal Player. “Maybe I made a mistake and allowed that to happen because I didn’t commit early enough.

“I think at some stage I did not think it would be a handicap for my commitment and it was not. But it was a bit of a handicap because it created a climate of insecurity and a lack of clarity about my person that maybe did not help at some stage.

“I believe everyone is focused on the new season and giving absolutely the best, so overall that is what we want as we go into it.

“We basically had three seasons last year: the first part was very positive, the second part was very negative, and the third part was very positive. I believe it is important that we analyse well what happened to us, and where we can improve - and then transfer the optimistic final part of the season into the new campaign and start in a very strong way.”

成班痴漢J鍠D人

打J都唔俾咁惡

yes , 諗住一陣出去開po 開班阿狗波

爆閘

張仔真係越嚟越型
唔係佢我女朋友都唔會跟埋睇阿

查子有人搵你

右一：型棍子+少少mk
右二：活潑開朗型，陽光男孩
左一：美男子

Lemar 80m會唔會太cheap
睇唔起我廠牙？

清你好串喎, 改個咁既名,明串我地查子

義和b個樣好撚毒

黑b 對波

大家都冇頭髮

和B真係越嚟越型
唔係佢我男朋友都唔會跟埋睇阿

未ready chok樣姐

Ar Tai

8月1日前皇狗唔放人俾我地既話...

癲完未呀

The former Germany No 1 was known for his positive influence on the changing room during his playing days, and Wenger believes he can have a similar impact in his new role too.

“He has a demanding attitude and can give his desire to win to the players, to help them achieve their targets,” the manager told Arsenal Player. “That’s what you want from these players.

“He can also give good advice because he has gone through periods where it was not easy for him, where it wasn't all going well, and I believe his rigorous attitude to his career is similar to Per Mertesacker. It’s important that a team is surrounded by people like that.

“He enjoys being involved in training as well, and to experience the pleasure he had when he was giving his best for Arsenal Football Club again. He’s still highly motivated and that motivation never goes. When you want to do things well, I don’t think that ever changes.”

Read more at
Read more at

Iwobi企到成個球迷咁

佢落場都成個球迷咁

抵啦為隻癲狗反毓民

佩狗唔會睇得起山狗 又唔後生靚仔

點會買疤棄將呀

【瘋狂】割包皮變親子活動 強國醫院推「第二根半價」

買疤棄將唔係問題 都係果句佢未到個lv

R痕姐

仲要係傷左既bale

不過佢肯做c朗契弟人工唔高
咁蝗冇理由拒絕嘅，
賣佢去蝗的確係最好同最現實嘅做法，
轉會費可以收順啲

So much for the famous British core at Arsenal. Brexit

去蝗最好啦，又唔會點對到，佢又有機會贏r聯，雙贏嘅

希望主席慷慨d出夠70m買

最後生還者:藍斯

我諗皇馬都唔會要山狗啦

文傑邊個反藍同我死返出去

仲有張仔

都話佩狗唔會要
你賣20,30M 佩狗就話汁平貨
雲加賣得唔過50M都你地d人屌到扑街
結論都係no deal

其實6個都未走, 睇定D先CHING

係迷山先會信佩狗肯買

Craig Shakespeare has confirmed there have been no bids for Riyad Mahrez and that he's trained in a professional manner so far.

雲加今鋪應該唔會平賣
但佢真係平賣我都唔信球迷屌佢會改變到佢決定囉

係平賣都益psg

仲J乜鬼Lemar 直接扑 Mahrez啦

如果要60m賣比英超，
咁我絕對接受2，30m賣比蝗

同佢講平賣既話呢度D阿狗實瘋狂洗版屌7你雲爺爺, 你咪試下平賣LOR

both la

Og 玩？

Psg又嫌佢人工高 山狗真係麻撚煩

死老野. 買人賣人都賤價

一個80m 一個反骨仔格

咁唔買囉

唔反骨果啲踢幾年咪又係反骨

Both

摩納哥企硬80m?65m都得掛

慳乜撚 老野覺得唔值or比唔起自然走
世盃打起左貴左double唔好喊

打起左就唔到你買啦

咪走左James

Sampdoria have offered £6m plus £1.5m in add-ons for Arsenal midfielder Jack Wilshere, according to Sky in Italy: skysports.tv/qpSOGa

Wilshere has only played 130 matches in the last eight seasons. More here: skysports.tv/qpSOGa #SSN

所以宜家買定

意假收皮啦 冇至少20m就躝

Jack

佢咁既人工，重要意假嘔20m係唔可能

急屎都傳到10m 牛10m都冇會否太過份

英超同意甲

差D睇錯6M+1
不過是撚但, 拎黎餵狗都唔益你森多

等睇幾日後就賣走

唔睇no.以為係大波治

成班垃圾入晒垃圾桶

姦左雲狗佢

好射術

好pose 姐，刀唔知佢入唔入

究竟我廠幾時先可以再拎到英超

去打機啦

This year is our year

山狗攔之時

走啦山狗屌你

做咩去左源深體育場操?
個場有1/4 PART係酒店, 之前住過, 好撚垃圾

意假真係丏幫聯賽嚟

躝啦老野

2017 CLEAROUT 🙏🏽
Szczesny ☑️
Sanogoal☑️
Gibbs
Walcott
Wilshere
Chambers
Jenkinson
Debuchy
#ARSENAL

又引戰

唔好9C啦...

山狗呢？
但下年阿狗有得打歐聯 山狗續番約點睇

甘肯定

想打歐聯, RESIGN藉口黎架姐

龍都無都唔入死左佢算啦

in2份工都應該收皮了

去平機會告去

依家d 90後

脫髮歧視

賣山狗去皇 一齊過買呢兩件 搞掂

豬蛇好波

今日先見完咁快投降

高路C跟埋拜仁黎上海, 連埋梅拿占士三届世界杯金靴得主聚首一堂, 班大陸仔實J死

會等電話既 唔會太樂觀囉

呢幾日少左上黎
山狗條撚屌點處置牙

賣左既話拎住咁多錢
有咁多錢仲j 馬列斯咩屌

同你d頭髮一樣

劏佢果2隻狗比雲加吃

咁j邊個

新阿留名

J 財政報表

j雲加個屎忽

報左警

自然脫落=等完約離隊😂

放禾仔唔係應該補包皮仔咩？

查子高學歷，會唔會人地覺得請你唔起

應該補美斯

頭髮問題居多

Wales

其實我覺得閘位要補下

華dee轉會未？

me都係in大專工
佢話我個academic background 同佢個program唔算好fit
其實apply個陣都知 但梗係點都報左先架啦

愛記拎隻左閘黎換我地右翼啦

山狗走 拿拿林入返件啦
又要時間夾 開季又送分

唔撚理了補眠

反正年年季中都送分 開季送下有咩所謂

吊牙
買lemar再留山狗一季衝冠啦
雲加時日無多喇

真係唔知點解咁多反骨

你想姦咗佢兩隻金毛？？？

慈父多敗兒 爺爺唔夠狠同硬

爺爺無心無力

Agger

OG打唔打呀

老野

米祖掛靴
當年入咗阿狗幾多球

遲左起身sor 差唔多要出門口了

Mourinho has a obsession to sign those 190cm tall players.

From GK to ST almost all are 190cm

都一把年紀你想佢有幾硬牙

走數狗

可以燒味屈G

阿狗自己攞黎

先唔講係咪錢，個個離隊都話為錦標

結果真係個個走咗都攞杯

Ra 狗 宜家先食 lunch

贊仔

考政府工囉

雲加唔俾機會佢呀
係西咸打得咁好你又一場論
贊仔又贏

拿9 又9C 想引戰

星期二大走數日

買左lemar未牙？

摩狗唔放人

其他人又放得咁順攤

買唔到Lemar不如轉買Fekir啦
橫掂差唔遠又同拿卡拍開

Gun牙milik學野

未能獲得常額教席 失業教師自殺亡

係狙post 見到

肯定係假波

who

比個波挽

Manchester United are considering a final £60M bid for Tottenham’s Eric Dier, per @MirrorFootball

Walker 50m + Dier 60m hot dog

Jack is a very good player but really isn't all that special. He is literally living off the Barça game and his Norwich goal...

Since Sanchez came to Arsenal

Arsenal - 2 FA Cups.
Man City - 1 League Cup.

But Sanchez wants to go to City to win trophies 😂😂😂😂😂

ar dog jen son 5m + wheelchair 6m

about$

山狗走啦屌

人地山狗話想然r連，吾系fa cup牙

去鏝會然到r連
r痕就得
要然r連就去鍠啦
換返舊錢黎用下又唔會倒戈

鍠洗撚要山狗咩，牙朗一個勁山狗幾多倍

都話得迷山先信 一年約山狗賣出國40m都overpriced

等多年咪有歐聯

令爺爺心傷

迷山先信
獌狗寧願1億供奉雲加買山
鏝狗a米都肯過40m啦
成班迷基迷禾都唔洗盲反呀

u係雜種狗阿歷士新奇士

No

No, I is

我阿狗

獌鏝=出國? a米又買 9up咩?

一半阿狗一半獌狗

No
Is ar manu mancity Che

cls

英超20隊u捧晒

你話overprice
咁唔通賣比敵人會差咁遠
你地話佢廢唔賣比敵人賺番筆

就算迷禾迷基又點
一定要反自己球員？
你地咪撚做阿迷啦
叫基迷禾迷啦傻西

做咩串9我..我幾廿年英超勝利球迷

咁就仲on9
雲加差四個字就有
鏝歐決都無

Ozil 前季上神枱就反燒
今季山狗就反山
成班垃圾球迷
唔怪得阿一直都係咁
因為有班傻西球迷唔廢唔迷
打起個d就叫人躝

咪又係冇
有咩咁威

#835後幾個人全部唔係迷禾迷基

睇死你地班迷基迷禾黨
到時又會反埋拿卡
成班低能仔
你地最撚識波啦
大部分人覺得勁就唔係勁
要拎d數據岀黎j
咁轉會買人對住份數據表得啦
屌你老母

駁唔撚到咪block囉
講緊平時呀傻西

開名啦 唔好單單打打好wo

ok 佢繼續單機

太撚多
開唔晒
剩係記得反山大將軍
A. G________

ON THIS DAY: In 2011, Gervinho joined Arsenal from Lille for £10m.

He attempted 170 take-ons in the Premier League, but completed just 61.

關你撚事咩
過去玩下野話自己阿獌你又信
低智商到咁

條友真係紋佐拿卡上身，拿卡送件衫俾佢

山狗依加做左乜撚野你地要狂屌佢廢？
佢做左25定係貼錢走人？
依加結果留定走都未撚知
成班傻仔就反反反
基佬嘈要正選唔撚反？
佢唔撚理、唔傳波比拿卡你地唔撚日日屌？
禾仔更加唔洗講 有得岀場先講野
可能迷禾嘅傻仔會覺得山狗躝左 會有位比禾仔踢

55

山狗言論覺得睇唔起阿狗無歐聯
基佬都唔係第一日係度嘈話正選

收皮啦柒碌

戴倫賓特都有tweet呢壇野

本來我成日開po屌獌狗
但我發現最低質係阿迷
人地每隊都唔希望自己隊主力走
得阿班傻仔係到反山反燒
反撚完你望下仲會唔會有球星黎
繼續對住你地迷嘅垃圾打飛機啦

企撚開D啦屌你老母

咁如果佢最後比雲加說服到無歐聯都留咁點？
依加知結果未

收嗲啦死假膠
老屎忽好撚型呀

得啦得啦唔鐘意就快撚d 走啦
邊個邊個球員廢你唔鐘意咪日日出po 屌囉，d 9c 手足日日都出po 想引戰架啦，人地屌唔屌要你理

如果佢係有心既其實佢係無必要話自己想踢歐聯

佢最後想踢但都留低咁唔會更加感激佢？
蘇9都想黎阿啦個年，最後咪都無黎

We have a new first-team coach this season, and it’s a face that will be familiar to Arsenal fans all over the world.

After making 200 appearances and winning two major trophies across two spells with the club, Jens Lehmann has returned to north London to assist Arsene Wenger and his coaching staff.

The former Germany No 1 was known for his positive influence on the changing room during his playing days, and Wenger believes he can have a similar impact in his new role too.

“He has a demanding attitude and can give his desire to win to the players, to help them achieve their targets,” the manager told Arsenal Player. “That’s what you want from these players.

“He can also give good advice because he has gone through periods where it was not easy for him, where it wasn't all going well, and I believe his rigorous attitude to his career is similar to Per Mertesacker. It’s important that a team is surrounded by people like that.

“He enjoys being involved in training as well, and to experience the pleasure he had when he was giving his best for Arsenal Football Club again. He’s still highly motivated and that motivation never goes. When you want to do things well, I don’t think that ever changes.”

仲要季中個個睇波睇到話 山狗真係要走都唔會怪佢
依加成班係到反
同軌買唔到lkk係到屌佢廢有乜分別

咁撚大雨 留係公司OT算了

我做下和事佬，
山神好波同落場有鬥心心係事實，大家都知佢勁架啦，大家都係上黎鳩嗡輕鬆下姐，同你入獌post一樣，唔好咁上心啦

班反山係抵屌既
豬腦係球場上做到咁出面搞分化就咁少人屌
反而山狗淨係講左句想踢歐聯就反到而家
公平咩

馬田斯咁犯錯法會畀列文家法伺候

又嚟

繼續吹

個場成堆圍屌基佬喎，連啲迷基都屌

係，佢對拿卡既態度明眼人都係覺有問題

屌1場
反山就無時無刻都反

獌狗躝番去獌區啦

半隻曼狗就自己開阿曼討論區啦

你半隻意粉去開個意甲討論區啦
成日係到sell意甲貨

山狗拖波拖到
根本就唔岩阿狗
要睇拖波既就唔睇阿仙奴啦
賣走岩曬

拿卡錫迪我屌你老母

還我麥巴比

多狗死撚開啦

山狗死全家

屌奶星，咁樣唔使傾轉會啦，邊個位要買lemar就自己開摩納哥討論區

What about Ox and Abou?

全部躝

還我華麗足球

買馬列c點算 係咪要開番個十年李迷討論區

馬列斯已經係我地既人

abou diaby?

我屌你老母個老母！

講返張仔 d波其實踢得好爽，應爆則爆，應斬則斬，應射就射

聽晚大球場高舉"馬列c, welcome to Ar Dog"

要睇拖波睇乜春阿仙奴牙 睇拖連奴啦
利申9up

Go ar la diu

Ching捧開幾百隊

總好過睇尷尬掩面

斬佐去唔知邊

佢正係捧阿加曼

有無睇今季架，幾時仲有掩面，唔係佢後備出黎入波阿有撚第五，咁好唔好過睇山射唔入黑面啊

豹叔

獌你老母

躝啦垃圾
雜種狗

已經夠標奇立異

山入波都黑

死全家啦雜種狗
係度乞食

雙曼你捧晒

我正係話曼，冇話係曼聯，你自己作賊心虛認咗

入左球就第5

唔撚傳波咁小氣好似屌基佬咁，日日出po 屌9佢啦

入佐球？阿記d 波你睇精華架

迷基黨=反山

入波少嘅華麗足球

真係曼狗黎，阿仙奴咁多場正係睇打曼聯個場先以為基佬入得一球

法比拿斯尼沙皇雲狗時代

屌成班又咪跟米八風

講到基佬咁勁就唔好叫佢最佳後備啦
叫佢做擔正啦

Block左

笑撚左
不如唔好叫討論區啦
有異見者就block
同fb有乜分別

有無聽過後備殺手
蘇斯克查小豆無聽過？

得啦
依加係喱個post 幫山狗講野就block 得

2016/2017球季基奧特在阿仙奴失去了正選位置，山齊士取代了正選「基佬」前鋒位置，基奧特今季大部分時間都在後備席，當上球隊「後備殺手」，成為Plan B 戰術。

雖然基奧特以後備奇兵登場，但是今季他仍交足貨，在各項賽事已入了16球，交出6個助攻。擔任後備仍交出此成績，需稱讚一下基佬。今季有幾次都是靠基奧特入波救了球隊，印象深刻如首循環作客曼聯，首循環一箭定江山贏西布朗，及補時絕殺追和般尼茅夫，就以三場比賽，基奧特已幫阿仙奴拿取7分，相當重要。

阿仙奴球迷一直抱怨球隊沒有世界級前鋒，在山齊士還未加盟兵工廠時，雲加會用基奧特擔當前鋒，雖然基奧特控球技術差一些，但身材高大的特點成為了基奧特優勢，可衝可撞。這類柱躉式前鋒在現今球壇愈來愈少，基奧特這類在球隊進攻時作支點，作用亦用於牽制對手，這就是阿仙奴之前打4-2-3-1陣式時的戰術。

我鐘意反山咪反山

唔覺山狗係度拖波會入多d

炮縮

叫其他人屌唔屌, 屌邊個關你撚事咩... 咁撚多嗲把撚啊
當自己中共啊, 其他人係異見者啊

29歲黎講
雲加應該收返錢多過想留佢

咁我中意反基反禾你地block我做乜柒

拿卡錫迪係假膠來
大家唔好中計

阿歷士新奇士wor
大家唔記得左佢啦咩

自己block完人話人係中共
你地人多勢大話我係中共

其實點計到係七分
我計唔到

紋哂身?

過主啦死獌狗
BLOCK你係因為你ON撚9
同你反邊個無撚關係

屌你老母
你先係

加力

3字頭了

柒碌一名

咪記得先比人屌半隻阿狗

加力好波

我同你都係

你就真係on撚9
你睇我d post都唔會覺得我係獌掛
低智9

邊個黎 點解你地會記埋呢d 19野

利申：唔係迷山，但唔支持賣核心

有無手足買左switch

你都ON撚9, 入黎話人唔屌其他球員又係你, 宜家講咩都要問你意見咩

係連登阿po 迷山都要比人圍屌
笑撚左

邊撚個嚟
唔識

禾棒大坂西腳都覺得唔應該反山

話你唔屌其他人關中共乜事

請善用起底功能

你屌晒反山啲人唔比人屌返你？

撚樣,話基佬剩係入佐球,無睇波啊,講丫

我迷山
以前反基
但依加都覺基佬有貢獻
就係見到班迷基黨迷到傻撚左亂屌人
先愈黎愈憎基佬
仲要杯9新人

係勁嘅
雲加任內聯賽入波最多個五季
04/05 87
02/03 85
09/10 83
01/02 79
16/17 77
有佢地份

不過得三次>80就幾令人意外

搵下囉
懶撚過閪

山齊士唔撚傳波啊, 杯9舊人

佢係有質素 而且個種鬥心可以鼓勵到成隊
好似藍斯有次都抄佢 比完賽跑圈

但佢西面又係咪都屌 好打擊士氣
球員都講過12月更衣室開曬火 都好明顯關山狗事
而且佢拖波 仲成日斷波 有佢係度好難再進步
阿狗本來就打整體 你勁到好似美欺咁無問題
但事實證明佢carry唔起 又搞到無左整體足球
不如賣國外 買新人補位

比呀
講黎講去剩係識話 獌狗躝啦、屌你老母咁
高汁

唔係屌你呀
但我真係計唔到7分
我想知係咪我問題

聯賽入唔到九十球叫華麗足球

叫個條友啊

【再戰拜仁】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXI

New post

咁走硬
唔合經濟效益
雲將軍咁勁都放有先例
而且雲加有晒目標

慘在失波都上榜呢

你老母呀我場場有睇係咪要場場記得晒呀
我又唔係迷基點會咁記得佢邊場入幾球呀

是鳩但啦
係到扮乜理性姐
個個反嚟反去都唔睇人講野架啦
諗住說服到人就真係on9到無倫

入波多叫進攻足球呀
華麗足球=/=入波多

又唔好咁
獌狗同期都係做過一次<90
6次<80

咁你頭先實牙實齒話剩係入佐球, 宜家笠水啊

選擇性失明

推

笠你老母呀
咁山齊士帶帽個場幾月幾號呀屌你老母